九龍灣a出口有疑似藍絲camp緊。咪跳閘

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

捉跳閘嘅藍絲廢老正正就係落單嘅對象

入自己果區既tg群 見到有廢老就約齊戰友開佢地藍絲
依家戰爭緊 唔好再比左膠 和理非當道

月台仲有好多個粉紅衫

口殘。係b出口